[毒]聖誕送咩禮物俾自己好?

2000筆直

S6 lite

送個飛機杯比自己過世啦

一堆飛機杯

已經有個係屋企

去建興叫隻靚雞

好mean

一個邊夠用，起碼都買唔同size啦

買個蛋糕自己食哂
Happy birthday to me

Figure

買比我

交換?

oculus quest 2

你順豐站比我
我自取就得啦

記住唔好到付

買一個cupcake慶祝
再買一枝酒坐係一個自己想去嘅地方
諗下人生 咁就一日

好似都幾正

飛機杯